乜嘢屋企人

永遠啲說話唔知點解要講得咁難聽
仲要覺得自己最撚醒完全唔覺自己有問
好聲好氣提佢地都會俾人屌翻轉頭
為咗有寧靜日子過已經死忍爛忍
點解仲要過嚟搞9我
好驚自己有一日忍唔住整單倫常慘案上頭條
乜野屋企人都只係同我住同一間屋嘅人
好想大大聲對住佢地講
屌晒你地呀!!!!!

屌我啦

抵撚柒死

關於啲咩事先

搬出去

點解要我浪費d錢避佢地
鬥長命囉

你會好易學哂佢地D野，然後另到你身邊既人難受，所以小心D

乜都可以搵位屌我
講d說話極具侮辱性
成日話咩佢生我出嚟就可以乜乜乜
難聽過粗口dllm

有時我想歸咎文化大革命令到佢地咁樣

報仇未

有需要夾租可以聯絡我呀絲打

你並不是一人

呢樣我知道
但至少我唔會好似佢地eq咁低下下撩交嗌
我d friend不嬲話我唔同人嘈交
因爲我乜都慣咗死忍

Btw你同個呀叔一齊左未

冇仇報點報啫
死忍囉
上嚟開po囉

哈哈有追開po喎
未成個月冇見過面了
進展=0

有心多謝你

絲打加油父女戀真心唔易 希望早日上岸

唔緊要 到時你有需要再搵我

多謝你
可摸耳攬下你

你寄人離下就要咁啦

D死廢老思想
孝順乜乜乜
你值得我孝順先得㗎

鬼叫我窮呀頂硬上

屌same
好撚惡頂，根本有佢講無人講，唔夠講就大大聲屌，又話唔孝順，逼人行佢哋嗰套，就嚟癲

一下好啦 唔係呀叔呷醋就唔好啦

巴打講得好啱，我就係不知不覺變咗佢地咁...佢地暴躁霸道，變到我都係暴躁霸道
依家好小心避免將佢地帶俾我嘅難受轉移咗俾其他人..